賤種猁主場踢西甲下游野都嬴唔到,學咩人踢R聯

西維爾出名作客廢過狗,應該得西乙料
利狗主場同班三線球隊踢都踢唔嬴
12碼都可以MISS
學咩人踢R聯
死返去英超護級算啦

我地利記只求打個和

西維爾唔流，臭利狗就真係流到比狗屌

證明痢廢

利記交返個歐聯位出嚟啦
生人霸死地

歐聯留力踢英超，英超留力踢歐聯

識波既人都知道我利只會贏強隊證明自己

阿仙奴=強
曼城=?

鏝係金錢足球，唔計

我地利記贏夠左歐聯

強如阿妓主場都贏唔到西維爾啦 好出奇咩

西維爾渣ga 對住英超下游嘢都然唔到

識波既人就知地地打緊假波啦
佢地fd過打ban

英超第8對西甲第3

係埋樓主唔識睇盤買左個上盤係到屌曬鬼

又話屌西, 屌左去邊呀

Sorr, 係比人屌